而家民意都輸埋

班藍絲見到有人打你班友情緒不斷高漲
Youtube一面倒支持老黑
知唔知點解?因為佢地打贏左囉
仲叫人和理非啲人良心過意得去?

起底
分化撚

結論
祝你早日同升天南一齊升天

你係火星住呀仆街

政府黑警藍絲就輸民意
宜家連個理唔撚理政治既人都嬲鳩
真係多謝黑警白衫黑社會同何妖

你老母就輸呀。

鑊鑊猜輸咗都要百人屌先走得。

Show Blocked User - 大叔米

支持樓主，我只發覺越黎越多人支持警察。

連登仔只沉醉於連登、蘋果同BBC的洗腦中。

收嗲頭，我見到你班撚樣拉住人，我已經好撚火滾

含撚啦你食屎狗
你老母生你啲咁嘅狗出嚟真係可鳩憐

你個腦比狗食左？

又block一件

冇輸，返而元朗單野，有朋友藍變黃

輸你老母

講youtube真係哂撚氣，嗰度幾時唔係成堆三毛留言

我叫你地認清事實Youtube今朝熱門片，一面倒支持老黑，仲同佢地講道理?醒下喇好唔好

連本來淺藍/自命中立嘅都講得出係警黑勾結，失民意？我屌你老母
特區政同特區警察就失民意嘞

平行世界

死全家啦你

不嬲嚟啲片都係一半支持一半反
你見面家反而壯大左佢地士氣

根本係一毛黎

明明今次俾班淺藍睇清楚共慘黨黑警有幾黑暗
點輸民意呀

Youtube 緊係一面倒啦
Hkg 報由一開始都大量撐警添
睇嚟由一開始已經冇民意

垃圾邏輯

Blocked

今次唔少藍絲/中立撚都屌緊警黑合作啦

民意唔係喺無知識文盲嘅廢老藍絲，喺全球文明國家都唔會容許恐怖組織襲擊平民大肚婆

知唔知支那俾好多錢搵網上打手做野

拎youtube堆假account話民意逆轉
你問下身邊朋友啦

我冇反對任何行動 只係想講俾係地聽事態有幾嚴重同恐怖

潑撚完冷水未？屌你老母

大家唔好再覆

輸你老母個閪

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
簽署人數啱啱過萬
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

好中意單機咩你?你係平行時空?

笑咗，開始要上嚟開Po吹假風

弱智 你都識講係藍絲喇
關我地撚事

88

日日都輸
都同中國日日都贏一樣
一個字
亂吹

我覺得冇輸喎 身邊啲中立撚醒晒 狂屌班死黑警
有個淺藍frd都轉埋黃

你直情成個人生都輸撚咗，廢嘅。

起底 完全封鎖 ，三毛收錢啦

Block
冇輸民意，反而多左人轉黃

係 政府輸撚晒民意

全部大陸網軍三毛黎架
土共而家好撚緊張 睇下各大媒體live都比班仆街洗版

負皮，上一頁
勿回

放心 元朗呢單野黃無理由無動機轉藍
但係一大班事不關己淡藍終於知道好人好者係無啦啦會俾人打 報警都無用

你班傻閪撚樣快啲出黎吠
集中一次過block 廢撚事煩

民你老母 七百萬人有幾萬個敗類好撚出奇？嗰幾萬個就叫民意？

平行時空？經過琴晚單嘢好多一直冇出過聲都屌柒警黑connect

你傻撚左呀? 平行時空?定你都支持黑社會

樓主，唔好係連登上面講啦，無用㗎，連登班暴徒已經失了智，除咗迎合佢地嘅嘢之外全部都聽唔入，就由佢地沉浸於連登世界中，呢班人自會有人收拾，譬如元朗英雄

block

如果香港多數人支持黑社會暖力治港，咁我比你贏啦，真係無所謂

拉埋班唔識唔理政治既傻鳩同我地講民意
屌你老母啦

同林鄭一樣
平行時空

youtube既留言叫風向
同大公報叫主流民意一樣咁好笑

邊個輸緊都唔知 盲左定聾左?

唔好推
唔好推
唔好推

你講野近乎弱智 點溝通？

輸你老母呀輸，屌你收皮啦

願你與飛天南同在!

你睇乜撚野youtuber呀

屌撚到你老母塊發黑西皮炒起 你老豆嗰屎眼當堂爆裂

Show blocked user
屌你老母

睇住班一毛係網上洗太平地有咩好high
戇居
盲既都睇到黑警有幾荒謬喇

痴撚線，全鳩部都係殘體黎，全撚部都1毛黎，咁都信係民意你個腦同佢地應該差唔多

我都唔撚知傾民意有撚用
有民意係唔係唔使比人打啊

死返你老母個閪先啦

輸你老母臭閪咩 仲民意 要轉立場嘅上半個月就己經轉咗 深藍嘅永遠都係深藍 經過琴晚我仲理閪班撚樣？

你埋返藍絲堆啦

咪再推喇，只係表達下
無意亂軍心

熱狗confirmed

輸 輸你老母臭閪呀 我就黎殺柒班黑警

我輸你老母閪呀 含撚啦

起完底明撚哂 網絡指揮官

咁低質
3毛都冇

含撚啦你

Haha

你邊L度既民意? 你老母個閪入面既民意啊?

輸你老母
顛倒是非黑白
個d唔撚係人
仲民乜撚意！？？？？

1. 連我d親戚都轉曬口風鬧班牛屎飛係唔岩, 落茶記食早餐個個都講緊正常人話, 你唔好講假話, 肯定冇輸民意
2. 而且呢d民意都唔需要爭取
等於如果有人連強姦犯都支持, 你咁介意要爭取返佢反對強姦犯又有乜意義?
3. Blocked

今時今日仲妄想說服對方
尤其係班紙上談兵淨睇CCTVB以為自己上帝視線既廢老
去到呢個moment大家都只係龍為對方弱智，咁既環境都要企對面
然後打贏就為自己友拍手鼓掌，打輸就侮辱對方

即係唔洗理對方點諗，深藍自high係必然
如果有日示威者打撚死咗驚犬，肯定半個連登放炮杖小鳳姐慶祝
同埋不得不承認中間派一定係大多數，和理非偏黃/藍

而家市民係弱者，係受害一方，相反驚犬就唔做野，疑似幫班牛屎佬
係輸都係驚犬輸

樓主仆街啦

你老母輸到俾性病嫖客輪都未輸民意

留意反其實開咗30幾槍

youtube一面倒支持？
假嘅數據都講出黎打飛機

祝你比黑社會打撚死你條仆街

收皮啦，大陸落黎？

屌你都廢事
直Block

仆街民意現在企係我地呢邊 你想搞人民打人民 白痴 死開

唔小心撳咗負評sorry Ching

講左咁耐 有冇人想係youtube洗番佢轉頭？

點解YouTube一面倒支持老黑呀？
因為你睇開類似片先彈出嚟呀傻仔

三毛confirmed

輸你老母呀？成9 日話輸！全世界聲討緊班狗呀輸

個ac買左幾錢

心臟病死啦

我一堆淺藍親戚狂屌黑警同政府!輸撚晒晒你地!

其實唔難解，樓主係狗

你係咪打J打到眼盲

是鳩但啦 藍絲根本就冇思考能力

Block左 thx

輸？我屌你老母呀輸

而家勇武先合乎民意呀 屌鳩你

？ 邊撚到一面倒，睇過？

屌你老母摺埋啦 一毛狗

YouTube啲comment

輸你老母閪呀

完全封鎖樓主

食屎死黑警

所以你想我地打一次？

弱智YouTube一向多三毛
宜家有啲深藍都開始屌警察

唔係囉
琴日單野令我啲無出過黎發夢既朋友都嬲到傻，話下次一定會出黎幫手喎
失乜野民意，好明顯而家係政府同警犬果邊失緊民意啦

輸你老母啊食屎狗
咁鐘意分化
縮返入你個老母閪到啦仆街

收爹啦屌你老母

youtube個d你當係民意???

屌你老母啦

祝樓豬早日死全家

我身邊幾件港豬都屌緊黑警專登唔做野

youtube 好撚多5毛留言嫁

其實樓主講得岩 要全民勇武

終於可以成立臨時政府，多謝各部門

YouTube 不嬲係五毛集中地

不嬲都係成皇敗寇，然後勝利者編寫歷史

和理非只係一班有野唔捨得放棄既人

show blocked user

你老母比狗屌

你講元朗班消防同救護？

而家黑社會喎
支咩持警察？
即係撐警 =支持黑社會
明哂

咁去借多啲波欖
支持吓

BLOCK 你條撚樣之前我想講! 屌你老母

唔識分黑白？

傻閪我依家立即屌你老母

有民意可以爭取到啲咩

輸你老母,個班友點都係撐警察個邊架啦

輸你老婆臭閪 單機啦

屌你老母底已起分化撚block

just block plz

完全封鎖

屌你老母你精神分裂呀?

on9,而家邊個輸

你收左幾錢?

你老母俾狗屌

你老母被人屌緊你唔去望下？

而加攪到唔講政治既買賣群都走出黎講黑警點賤格，民意輸埋？好撚好笑

宜家好多藍變黃呀 傻尻
btw (show blocked user)

勝者為至不嬲都係真理

南哥之後仲要坐住輪椅好好生活到100歲

我公司啲中立偏藍同事都講黑社會搞事，警察冇料到，政府有問題，你講嘅輸民意係個垃撚圾政府呀嘛

老實講 其實明知係連登分化人係唔會成功點解仲要做 認真問

完全封鎖，上一頁

今日成班藍絲同事都唔撚敢出聲
輸？克警咪輸囉

等天收！好快！

屌你老母

輸你老母

大家可唔可以幫手簽咗呢個聯署先

[白宮聯署] 請求國際人道救援 國際援助

不嬲youtube都大量vpn打手
準時開工無時限

收皮啦你

咁嘅智商學人攪分化

輸你老母臭閪被人輪大米？

輸你老母！

有啲野唔能夠搬上檯面做，只能夠暗啞底做

YouTube 支持老黑 有無link 我睇唔到wo 分化撚！

用呢件事 可以話畀你哋藍絲，警察知你哋係幫緊
一個 黑社會化政府 警察

你條死仆街，啲白衫咩人都打，仲要衝入車箱，咁樣叫有民意？

又block一個

輸你老母呀！

點樣輸民意, 我個深藍兩老尋晚上半場西環勢咁屌係咁暴徒暴徒, 仲同我係度辯論, 當報左元朗出事後即刻收皮訓覺, 今朝直頭一路睇新聞聲都唔敢聲, 我仲諗住佢出聲即屌

藍絲自己已經無法無天

白衣人，應該瞄準班黑衣暴徒打

收錢發帖死全家 !

youtube 9成留言簡體字

我想講你哋唔係好成功

事實我冇講錯出面既post講老豆老母
深藍已經處於情緒興奮狀態
加上14億支那種
民意係輸緊

你老味你自己沉醉係d藍屎廢老fanspage咋
全世界都睇到黑警扣結黑社會啦
重支持得落都唔撚係人